六九事後感

呢幾日真係發生好多野，令到我有唔少感受。

開心，因為見到一班人出嚟遊行，就連平時唔會關心政治既朋友都有，亦有唔少人開始著緊政治。

唔開心，原來遊行都只不過係走過場，毫無作用，個垃圾特首完全可以無視。

傷心，遊行之後一大班人同差佬對峙，同黑警對峙嗰班重要係年輕人，究竟佢哋做錯咩，要承受上一代人帶嚟既孽？ 見到佢哋畀人打，我個真係痛。

憤怒，一班所謂既香港警察，居然重重咁打落自己人，明明佢哋係守護緊香港，守護緊大家既下一代。 點解佢哋居然可以埋沒良心？？ 咁狠心打落去。

好重無力感啊，聽日後日有行動，仲諗緊出唔出去好。 好驚好似尋晚咁，畀一大班人追殺咁款，而且個運動無功而還。

天佑香港。
聽日見。

手足 聽日要小心
利申 已經同朋友組成小隊

今次嘅遊行只係販民引出香港最後嘅行動派交俾港共